有冇人知 kibi 去咗邊 ?

最強綠葉
根本就係 youtube 界既吳孟達